Над проектом працювали: 
Попова Анастасія, 
Семерікова Лариса

Попова Анастасія виконала: створення функції логіна, відображення карток на сторінці: класи Visit, VisitDentist, VisitTherapist, VisitCardiologist, а також функції фільтрації карток, fetch-запити GET для отримання всіх карток та POST - для створення ресурсів входу, елементи дизайну.

Семерікова Лариса виконала: створення модальних вікон Modal, ModalLogin, ModalCreate, також модальні вікна редагування карток: EditCardFormDentist, EditCardFormCardiologist, EditCardFormTherapist, fetch-запити POST для створення ресурсів карток та PUT - для редагування ресурсу, елементи дизайну.
